{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051056",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "The november 라운지 판교디테라스점"
    },
    "text": "ザ·ノベンバーラウンジは毎日24時間オープンしております。 平日は08:00から22:00まで営業し、週末と祝日は11:00から21:00まで営業します。 様々なメニューを提供しています。 アメリカーノは5,000ウォンに価格が設定されており、コールドブリューは6,000ウォンです。 カフェラテ、バニララテ、ヘーゼルナッツラテ、キャラメルマキアート、カフェモカはそれぞれ6,500ウォンです。 アフォガートは一番高いメニューで、8,000ウォンです。 また、様々な車の種類もご購入いただけます。 カモミール、アールグレイ、ペパーミント、ルイボス、ハイビスカス、レモン茶がそれぞれ5,000ウォンです。 ミルクティー、桃アイスティー、オレンジジュースはそれぞれ6500ウォンで、チョコはホットとアイスともに6500ウォンです。 イチゴラテ、緑茶ラテ、レモネード、グレープフルーツエード、アップルマンゴーエード、シャインマスカットエードは全部で6500ウォンです。 また、いちごスムージー、マンゴースムージー、ブルーベリースムージーも販売しており、価格は7,000ウォンです。 最後に、炭酸飲料は5000ウォンで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は08:00から22:00まで営業し、週末と祝日は11:00から21:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,000ウォンに価格が設定されております。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューはいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテ、バニララテ、ヘーゼルナッツラテ、キャラメルマキアート、カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテ、バニララテ、ヘーゼルナッツラテ、キャラメルマキアート、カフェモカはそれぞれ6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートの価格はいくらですか？",
            "answer": "アフォガートは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カモミール、アールグレイ、ペパーミント、ルイボス、ハイビスカス、レモン茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "カモミール、アールグレイ、ペパーミント、ルイボス、ハイビスカス、レモン茶がそれぞれ5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティー、桃アイスティー、オレンジジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティー、桃アイスティー、オレンジジュースはそれぞれ6,500ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "チョコの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコはホットとアイスともに6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテ、緑茶ラテ、レモネード、グレープフルーツエード、アップルマンゴーエード、シャインマスカットエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテ、緑茶ラテ、レモネード、グレープフルーツエード、アップルマンゴーエード、シャインマスカットエードは全部で6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いちごスムージー、マンゴースムージー、ブルーベリースムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "いちごスムージー、マンゴースムージー、ブルーベリースムージーも販売しており、価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭酸飲料の価格はいくらですか？",
            "answer": "炭酸飲料は5,000ウォンで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 560
    }
}